有少少覺得今日似6月15號

突然又一堆人呼籲叫人唔好衝
同6月15號一樣
又係一班人出黎叫人冷靜
6月16直頭成個金鐘都無嘜差人,因為已經知道香港人暴力潔癖唔會沖
成班差佬放曬假,你同我講無打龍通我都唔撚信

班垃圾用完個人數打飛機就散水
咩不撤不退,到第二朝夏愨得返200個人
4大訴求一樣都做唔到
其實佢地覺唔覺得16號好撚失敗?

明明講到明兄弟爬山各有各做
16號晚係度捉鬼,水馬拎黎防禦o既,差佬突擊都有得隔一隔
成日話人衝,衝條撚咩,根本個個都知道太少人無得衝/守
咁都可以當人係鬼,同雨革有咩分別?
1.反省雨傘失敗,拒督灰﹑割蓆﹑拖延﹑捉鬼

到宜家見D人話聽日要行動升級D左膠又出返曬黎
話咩無民意受權,飯民唔支持
強行將200萬人遊行o既民意分割話佢地唔想勇武派衝
勇武派12號唔衝o既話條條例2/3讀左啦柒頭
不論普通市民定係勇武派佢地o既目標其實一致
講咩民意授唔授權,講到勇武派唔係市民咁
同政府早年d新聞稿一樣(網民呢樣網民o個樣)
2.千其唔好被輿論分化,200萬入邊都包含勇武派

香港特有o既示弱式示威一早畀政府定義做暴動/顏色革命
班人都仲話要扮慘,逼我做中國人仲唔撚夠慘咩?仲要扮慘?
3.香港人已經夠慘,輿論已經傾向市民,香港人應該盡地一舖

班左膠最叻就係問人
「衝邊?衝黎做咩?」
「有冇諗過行出嚟嘅市民，只係想和平理性向政府表達訴求？」
「有冇諗過你只諗自己，冇為整體社會著想？」
行得上前線已經冒好大風險,仲要畀你班人話自私
如果尻行有用香港根本唔會有勇武派
4.大家應該要知道和平o既市民行出黎和平表達完意見
如果無勇武派同你向政府施壓根本唔會有用

最後一點,唔好諗住G20一定幫到你
美國佬幫香港固然好,但係唔係應份,
當年英國佬將香港雙手奉上
畀你拖到G20,美國佬又隻字不提
到時已經民怨消耗得七七八八,你想再施壓已經好難
5.香港人o既命運係香港人手中,唔好咁肯定人地會幫你,自己o既未來自己去爭取

唔理衝唔衝 聽日去金鐘
唔理衝唔衝 聽日去金鐘
唔理衝唔衝 聽日去金鐘
唔理衝唔衝 聽日去金鐘
唔理衝唔衝 聽日去金鐘

4個地點步程10分鐘內：禮賓 政總 警總等

人未齊未衝得做咩好？ 唔好阻人返工！！！
香港人平時唔係好想打風有假放既咩？ 而家比個藉口大家聽日無工返就屌曬聲？
利申發夢

新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!

其他野可以遲d做無所謂 G20呢d大好機會錯失左就一世

[全力推] 621 CONTENT PAGE 唔好再俾膠鋪上熱門！

【請為621廣泛報料，聽朝七點，政總集合】
【不內哄、不分化、各自上山】
======20/6/2019 17:00更新======
立法會、政總、警總、禮賓府警察勢力分報圖，持續收料，一直更新。

歡迎加入討論: 圖解香港禮賓府旅遊路線

更多細節請用追故模式
===============================
禮賓府高空、地則及2018香港地圖懶人包
===============================

禮賓府交通路線

====================
禮賓府建議地鐵步行路線
====================

===============
禮賓府地下通道新聞
===============

===============================
夢見好多人想開放日遊覽禮賓府。
但聽聞條斜路好危險，驚人多出現意外。
為安全著想，出席任何活動前，大家都有義務了解該地環境，
希望各位唔好一知半解的情況下跟隨人流，造成危險。

樓主現時收集以下的資料及圖片，作學術研究之用 :
1.急救站、飲水機、洗手間或可設立急救站空地等休息位置
2.立法會、政總、警總、禮賓府野生犬隻出沒或聚居地點 (可以Google map mark比我最好)

[全力推] 621 CONTENT PAGE 唔好再俾膠鋪上熱門！

香港親共商店地圖
消費前，睇下呢個地圖！斷親共收入！

最後，立法會、政總、警總、禮賓府全部都相當有歷史價值，係一家大細親子好去處，大家記得要遵守秩序，去之前記得做足功課平時無開放千奇唔好去呀

成日話咩最後一戰，人地行動就話民心民意最緊要，你最後一戰輸左民心民意有撚用咩，維穩就維穩la

根本依家係612之後再冇爭取後任何野，大家真係對唔對得住犧牲左既人

香港人好多都好現實,結果論
成功就有民意支持

咁事前就唔應該用民意做擋箭牌，偽名題，用黎拖延時間

615之前個個都話唔拖得
615晚個個都話長期抗戰,on9

啱啊屌 明明之前個個都話要set deadline
宜家就個個都話做咩要咁急 慢慢黎 又71又點

好po必推
冚家產左膠3毛死全家

班友五年前叫人唔好衝 而家又想用同一招

(物資)去唔到現場但想幫手嘅朋友入一入嚟

衝唔衝,衝邊度從來都係睇形勢
唔應該一早講定聽日全日一定唔可以衝/聽日一定要全部人衝邊度邊度

廢話少說，前線勇武底線，請珍惜保護

請各位連登仔對自己承諾，如果聽日現在有左膠人鏈，社運領袖阻人衝既話，請幫手屌走/拉走佢哋，只要你見到，即使唔打算上前線，打算衝。

其實勇武自6月13號已經對和理非作出多次讓步同退讓，比時間你set deadline,行動升級.
如果聽有任何行動，比人以“大局為動”任何理由turn down既話，我警告香港人將會失去依一輩既勇武前線，恭喜大家可以學14之前咁一路跟返泛民上街遊行，每次高呼口號。

16號無狗係因為16號係民陣主場呀嘛

民陣成日都幫手維穩
班奴隸獸收撚曬貨咁

push

佢而家唔割席唔篤灰

忍住先
遲啲再計

到尾就會
各有各做
唔會當佢鬼不過唔會信到足

分化撚行開啦